罷工計劃建議！ 同我推上頂！！！

首先， 罷工果d日子係一撚定要有集會！係一撚定要有！ 你地個個縮埋係屋企鬼有人知你罷緊工咩， 冇人知就冇人知道個影響有幾大，港豬係要多人陪先會出黎架！

另外， 暫時已知 8月5號會搞大罷工 ， 我地而家開始 要連登開一個集中post , 或者 facebook , 或者聯絡傳媒， 大家罷工既係之前幾日影你地張員工證 upload 上黎比大家睇！ 同第一點一樣，人多香港人就會跟！見到有大粒野罷既 更加會鼓勵到大家出黎！

最後， 文宣組 同各位市民 請把握時間宣傳罷工。 罷工係一時 ， 香港玩完就一世 。 衝 衝唔贏 ， 罷工得啦掛 ， 思想上要准備好 ， 罷工唔係1，2日就完事。

只要我地夠齊心， 我地就會贏！

God bless HK

Up

推

PUSH

[極重要]如果你屋企附近放過催淚彈嘅一定要入黎

７月３０開始啊！罷得成就直接踩到８月５，罷足一星期

不要說 推 試著說 我會罷工

1

Push!

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargainning power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

香港人太鐘意返工，罷工幾乎要最後最後至做到。
反而唔好再諗罷工，諗下有乜匿名既野可以做。
講緊實質野，唔係影證咁簡單。

而家係咪firm有兩日罷工？
分別係 7.30 及 8.5？

Firm就幫手出文宣啦我

2

我會罷工

第二點 要靠大家既幫手！

罷硬

我要罷工

不了，前線醫護人員，唔會咁不負責任

罷還罷，唔好阻到人，逼人罷

全港罷工

這次支持！暴政需要重新洗牌，香港才會有希望。

Push

罷工！

罷工真係一時 ， 屋企冇左就一世

地盤佬有冇方法罷工

唔返工咪罷到

罷工

你會罷工嗎？

push

支持8月5

以往經驗, 如果事前政府知道將會好大機會有大批市民聚集政總, 行政署都會宣布政總暫停開放, 成個政總d人停工standby

唔可以罷一日，一定要係長期戰

倒不如⋯

［急］罷工成功方案！

呢位巴打講得好 ， 推呢個

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

8月5罷工
7區集會

推呀

試著說 我會罷工

無錯
香港人係羊群心理
一定要見到好多人罷 自己先會罷

推

醫護罷工先最重要喎

發覺重有好多人覺得唔可以罷工

比多個方向大家， 大家得閒既可以聯絡各公會 叫佢地出聲明支持罷工

傻左呀你? 長期病患嗰啲點算呀，平時跟開啲patient點算呀? icu嗰啲要mon住又點算呀

up

同意罷工果d日子一撚定要有集會

推
光復香港
時代革命